不割蓆係相向的 其他手足屌得岩時 請大家不要意氣用事 放棄大業

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）